TG公海睇到個msg 覺得好正 試下推上熱門

建議18區聽日再搞
目標星期二鐵唔開 全民被三罷
港鐵依家已經開始停 好可能聽日再全停搶修
星期二全世界準時返工
所以無論聽日站開唔開 都要再爆入去裝修多次
推到文宣睇到為止

搶咩修呀，拎黎運狗咋，又一車車狗係灣仔站上地面

exactly
佢開唔開同需唔需要維修近乎係冇關係

係攪就唔止攪出入口
露天路軌/信號/供電先係死穴

通風

通風都係站既level
路軌信號供電係成條線

不過攪埋無壞

政府大狀余若海：立咗矇面法即刻少咗暴力

他(余若海)指出，蒙面法於本月5日生效，而在當天警方沒有施放任何催淚彈，可見自蒙面法生效後，示威情況沒以往激烈和暴力，蒙面法不會引致更多暴力示威的情況。

法律教授張達明聽日都出！比唒貼士個法律漏洞喺邊！

戴上口罩，難道你就認不出我？
明天(星期日)下午，我會以此裝束走上港島街頭。我不忍心看見年輕人成為制度暴力的犧牲品，所以衷心希望明天香港人能站出來，以和平理性方式，讓政權看見民心所向。
戴上口罩，不是要「使用相當可能阻止識辨身份的蒙面物品」，而是要對政權倒行逆施、繞過立法會，以《緊急法》訂立《禁止蒙面規例》，作無聲抗議。

十八區裝修 Google地標、指南

【目標選擇原則】
（１）對準政權：中共港共政權建築物、中聯辦物業、保皇黨議員物業、保皇黨辦事處、黨鐵及其他政權走狗建議優先處理
（２）先做主線：過多商舖目標導致失焦，觀感上容易變成無差別攻擊，容易被屈做打砸搶的真暴徒，前線亦會攰。因此未有嚴重傷害或出賣抗爭者的對象或紅資支線任務建議押後處理。

利申：信奉和平遊行，反對任何暴力！

推